有無人知自己退左既機票仲有無得返轉頭

事源係本身訂左張台北飛東京既peach機票
諗住先飛台灣玩幾日再過東京
但前幾日公司急call話有事未必放到咁多日
咁我就上網cancel左張去東京既機票(full paid)
剩去台灣玩算 點知前幾日公司又話我d假ok返

想問下有無人試過係可以搞得返full paid左既訂單
航空公司：peach
聽日會打過客服問 係想知有無人試過又成功過

窮撚表示十萬火急

話email比人hack左有無得諗

Peach退錢好撚難... 買過次大阪返香港最後用唔著
Email又唔撚回連稅都退唔到
當射左落海算
Btw自己經驗唔知幫唔幫到你

唔該巴打先 但如果唔退錢 當我唔取消又得唔得

你都戇撚鳩，你今年幾歲呀？

港蝗

你呢頭話 cancel 左而家又話當你唔取消，你唔係諗住戇鳩到真係同人講你比人 hack 下話。

唔同class有唔同條款
好難一概而論答你

你係到問不如直接打上去問有無機位好過啦
你退左錢,咁個位都要賣左俾人先無得賣
如果仲未賣俾人嘅話,你即刻買返果個位應該無問題至係

peach 可以有幾多個 class？

而家條戇鳩向度問緊可唔可以扮比人 hack 為理由搏唔想比多舊錢重新買過張機票。

Peach fare class同 fare type 一樣?
唔知佢邊個fare class都答唔到佢啦

cancel 又冇得退錢，都唔明點解你要cancel

搞到而家你仲要打去台灣個邊處理，我建議你就唔好講咁多咩自己login取消啊，咩公司批返你假期啊之類嘞。

當初cancel 都無錢退你做咩cancel

我奉勸各位買廉航去唔到都唔好cancel，航空公司有overbook所以你個位唔會吉左出黎浪費左

重點係，話唔埋你去唔到個日endup打風/罷工/壞機件之類導致延誤或取消，咁你就可以拎refund

NO SHOW算數啦, 做乜要CACEL

咁佢都有3個class 喎
一個係窮撚專用, 無得改任何野
另外2個class 係可以改期

出左黎做野都仲可以咁on9

大假唔firm就買有得改日期果隻嘛